［連儂XX］印埋俾你喇 你唔會咁都唔貼掛

話說 有人好好心咁整左啲貼紙口號
你地攞左貼邊度就你地話事
總之就免費攞

好似話會放係葵芳

P牌仔

好撚有心 推

推推推

推

謝

想要

遲啲會唔會放係其他地方？

多謝哂

睇下今日反應如何

希望放工仲有，多謝手足

日日見到成地紙碎都好嬲，真心覺得要連儂be water

轉頭過黎

會唔會擺d係區議員辦事處度比街坊攞

好似無咩人攞